荔景站職員出賣香港人！引狗入黎拉乘客！

利申先，我係代朋友開po
以下文字係佢轉述比我嘅：

頭先十一點幾荃灣線突然停左，成班喺荔景嘅乘客們想返屋企，擔心又會出現太子站黑警無差別攻擊既狀況，
所以乘客們就包圍月台control room，
叫黃衫友出黎回應點解荔景去荃灣方向都唔行駛同要求解決方案，例如接駁巴士之類。
條仆街（圖左）一開始都唔理，淨係做手勢叫大家冷靜，一邊用對講機講野，
搞左成十幾分鐘，大家應承唔會打佢，淨係想要交代，佢先喺另一個仆街（圖右）陪同下出黎諗住走。
佢話佢都唔知咩事，我地就要求見站長，
呢兩個黃衫叫我地等等，
仲話帶我地落去下層近閘口位搵站長。
跟住大家落到去，
一等就等左十幾分鐘，
（中間乘客們仲同返兩個仆街講唔好意思語氣重左，圖左仆街仲話明大家想返屋企，佢都係打份工，好似大和解左咁），
突然三十個拎盾既防暴衝左入地鐵站！
大家嚇到四散，入面有c9有老人家！
我地果刻冇人帶gear, 冇人有用過武力！
好地地咁想要解決方案，
黨鐵職員扮友善，淨淨雞引清兵入關！

睇返自己live段片右手邊個職員叫羅振輝，
左手邊果個話唔小心跌左塊名牌入衫袋，麻煩手足幫手了解下佢係邊個

就係咁，朋友覺得好唔忿氣點解明明咩都冇做都會有成班防暴衝入黎，所以叫我開po

【國際路線】全世界印同舉依款標語

幫你推下
黨鐵垃圾職員

最尾有無啦人

佢瞓左 聽日問，不過我估就冇，大家一見防爆都嚇到雞飛狗走

推

黨
鐵
不
無
辜

黨鐵正仆街

全民跳閘！一蚊不落黨鐵袋！

荔景拉左個鬼佬

真係要做D野

落地獄呀！

黨鐡

推 琴晚都係現場